大阪10日之旅

今日已經第4日 食到無野好食
有無巴打知道大阪仲有咩好食求介紹

飛田波板糖

金龍拉麵 必食

基本啦

雞白湯拉麵

去京都食

大阪十日唔悶咩
我第三日已經有d悶了
你可以去下京都

會去京都啊 想問有咩好食？

我都唔知有乜特別好食
通常係hostel自己煮
反而想推介你買巴士一日券600yen
去到好多景點

你可以睇周遊關西， 有介紹京都的

多謝ching先

美國村red rock
幸福pancake
國產牛燒肉放題

千房

香港的士飯

勝牛

個過街老鼠老羞成怒敗走咗連登啦

國產牛燒肉放題 不了

成間餐廳都室內食煙 ...

LM

我個次食梅田個間又唔覺隔離有人食煙

有食到 好似質素有啲開始低 唔知係咪多人食 慢慢降低質素